%@Titre:Pondichéry 2012 (Suite)
\begin{center} \textbf{DOCUMENT RÉPONSE À RENDRE AVEC VOTRE COPIE} \end{center}

\vspace{1cm}
 
\textbf{ANNEXE 1}

\bigskip
 
\textbf{Activités numériques, exercice 2}

\bigskip
 
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|c|X|}\hline
RESTAURANT \og la Gavotte \fg	&				&Calculs effectués\\ \hline 
4 menus à 16,50~\si{\EuRo}{} l'unité	&\ldots \ldots	&\dotfill\\ 
1 bouteille d'eau minérale		&\ldots \ldots	&\dotfill\\ 
3 cafés à 1,20~\si{\EuRo}{} l'unité 	&\ldots \ldots	&\dotfill\\
\textbf{Sous total}				&\ldots \ldots	&\dotfill\\ 
Service 5,5\:\% du sous total	& 4,18~\si{\EuRo}{}	&\dotfill\\ 
\textbf{Total}					&\ldots \ldots	&\dotfill\\ \hline
\end{tabularx}

\vspace{2cm}
 
\textbf{ANNEXE 2}
\textbf{Problème, partie 4}

\vspace{0,5cm}
 
\begin{center}\psset{unit=1cm}
\begin{pspicture}(-2.5,-2.5)(2.5,2.5)
\psdots(2;0)(2;45)(2;90)(2;135)(2;180)(2;225)(2;270)(2;315)(2;0)(2;0)(0;0)%CDEFAB
\pscircle(0,0){2}\psline(0;0)(1.852;22.5)
\uput[r](2;0){M}\uput[ur](2;45){N}\uput[ul](2;90){P}\uput[l](2;135){Q}\uput[dl](2;180){R}\uput[dl](2;225){S}\uput[d](2;-90){T}\uput[dr](2;-45){U}\uput[ul](0;0){I}\uput[ul](1.732;22.5){K}
\psline[linecolor=blue,linewidth=1.25pt](2;0)(2;45)(2;90)(2;135)(2;180)(2;225)(2;270)(2;315)(2;0)
\psline[linewidth=1.25pt](2;0)(2;180)
\psline[linewidth=1.25pt](2;45)(2;225)
\psline[linewidth=1.25pt](2;90)(2;270)
\psline[linewidth=1.25pt](2;135)(2;315)

\end{pspicture}
\end{center}

\bigskip

\textbf{ANNEXE 3 Problème, partie 4. 2.}

\bigskip

\begin{pspicture}(12,8)
\psframe(12,8)
\end{pspicture}